獅隧往沙田油站附近閃燈

新牌仔上路，入獅隧前油站附近比燈閃左一野，係左前方閃，行緊50左右，應該冇超速。有冇人知咩事

等收信

molamola

夜晚無開車頭燈？

開左呀，我前面有小巴 左面有巴士

同埋係前面閃

對頭車高燈射過黎
無事嘅
唔好自己嚇自己

嗰度好似無超速相機
不過嗰條路係第三世界國家 off-road standard
行到 50
大車細車都會凳下凳下
應該係後車大燈咁啱凳到個角度射到你塊鏡

個個位應該唔會SET機啦, 你話落浸會個面就成日SET

彎位上斜其實 set 唔到
隱形戰車跟尾都唔會準

加p

咁惟有等7日啦，睇下收唔收到信

邊度沙田油站

Sor 往沙田，上斜油站附近

獅隧九龍入新界油站附近邊有燈呀
應該係後車d燈光得制閃到姐